笑話一則

五十年不變

但基本法-